有無人老母好蠢

講小小背景先 事源家母耳仔做左個小手術 宜家休養緊
咁今日一返屋企 老母就叫我幫佢影個耳窿比佢自己睇下 話想知入面有乜同埋個傷口埋成點 咁我就提議不如我幫你睇 睇完再話你知 但老母話唔制死都要我影 咁我影啦 出黎幅圖見到隻耳同有啲焦喺出面 之後極之唔滿意話 我唔係要依啲呀 我想睇個窿入面呀 我示意無可能 個電話做唔到 佢就屌尻我話咁小要求都做唔到 話明明隻眼都睇到點會鏡頭影唔到 之後我嬲到屎都滾埋 最後我坐喺到比佢影個耳窿 影左成五分鐘都影唔到就收收地皮 但都要執返咋沙 話你好好地比我影我一定影到

無知真係好難頂

想睇伯母啲作品

我明
我屋企人唔識唔明時，我解釋佢聽
佢次次都會話：得喇 唔好嘈喇
好似係我撩交嗌
然後下次又問過，燥到唔想理佢了

仲有啲衛生習慣好撚差，屌極都係咁
買任何野（係任！何！包括食物、飲品、日用品）都一入到屋企放係地下，唔識擺返好/執好
有時去完廁所又唔洗手，俾我發現屌佢先洗，洗完仲要周圍揈水落地下
用完啲杯碟又唔洗，俾我發現又求其洗唔落洗潔精
垃圾跌落地下唔執、睇完嘅報紙唔掉、整污糟地方唔抹
佢地完全無自覺去執去清潔
下下要我出聲先做，更多時候要屌幾次先做，好撚癆氣

其實仔女智商幾乎100%遺傳老母

一隻手拎電筒得唔得

你叫佢影你隻耳俾你睇一次
佢發現無可能影到咪唔會再煩你囉

你都好撚蠢

顯微鏡啊？

咪放得太近 個鏡頭對焦唔到 成張相都濛 個耳窿就喺中間 不過真係黑色一個窿

以為我阿嫲